\item {\bf Tiene Familia} este pretende ser un componente que brinde fricción a la
    hora de la carga horaria que se le dedique a la facultad y al proyecto. 
   \begin{itemize}
      \item {\bf Carga horaria de dedicación al proyecto} en el modelo se pretende
      que la variable familia (hijos, cónyuge) afecte de manera negativa a la
      productividad del alumno. 
   \end{itemize}
